[反撚不成]AC米蘭球迷討論區98

掛住撚撚 誤中1001 麻煩巴打補返d料

Forza Milan

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
29 Samu Castillejo
46 Matteo Gabbia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
9 Gonzalo Higuaín

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

電話搵相真係好煩

Gattuso confirms that Paquetà will arrive in Milan in 12-13 days, and he will stay in the city for 3-4 days to visit & explore Milan, while having a rest. [@AntoVitiello]

Lm

lm

撚帥又贏
阿蘇又救全家
Dudelange is one of Europes most feared teams

人唔笑狗都吠

真係贏到三球

撚帥熱血反cup

尾段查漢移返中路好好多

要j mauri了

係阿蘇熱血反cup

毛利上位未

Suso睇精華 好生

迷蘇

Bakayoko against Dudelange:

Passes: 59/67
Dribbles: 2/2
Tackles: 11/11
Interceptions: 2
Rating (MOTM): 8.6

KEEP到既話
-10M 買得過

黑派路 >華拉提

終於痴左線

下場作客希臘輸2:0就出局

Milan’s primary objective for the defence this January is Christensen. Negotiations between Chelsea and Milan have been ongoing for some time and both clubs are optimistic. [Gazzetta]

Milan have initiated their first contacts with Cesc Fabregas, a player who will become a free-agent in June. However, an obstacle in the deal is Fabregas' wages, as he currently earns €8M/year at Chelsea. [GdS]

傳轟用65m+佢換de ligt wo

又703戰術?

揾定張櫈準備坐成季

大家都係傳姐, 賣左咪比錢阿積士囉

半季借, 夏天咪可以借番巴西囉

唔會, 夏季借去西維爾

“I didn’t like the way our wings moved today. Halilovic could’ve passed it, but instead he always tried to dribble and keep the ball. We often read these situations badly.”

哈利執定包袱啦

換阿屌個名落去好似仲夾

goodbye

Christensen/Caio同Benatia/Godin你地點揀前者後生D但後者有經驗可以即刻幫到手

慘
美欺黎到都變垃圾

Godin啦，有個World Class既大佬輩睇住

即戰力緊要d
後生仔我地唔缺

雙甸>>單甸>賓利迪亞>Caio>>>>>卡希爾

根本就專登出佢， 無論表現如何都講衰佢

告仔偶像竟然係莫拉達

好感動， 終於有早場

今次早場食咩？

謝雲奴大黑腸

原來德國仔今季去左荷甲踢

基斯甸臣好多學費要交
一定高甸

又波叔
可唔可以出下垃圾

撚撚：歐霸踢主力要抖阿

.@FabrizioRomano reveals that a year ago, Mirabelli and Fassone said ‘no’ to the definitive acquisition of Deulofeu. Also, last summer Deulofeu would have liked to return to Milan because in his head, he still has the dream to wear the Rossoneri shirt once again.

Zlatan has a clear idea of his future. He wants to return to Milan and has been working towards this for some time now. He is now waiting for a call from Leonardo to give the final acceleration for the deal. [Gazzetta]

早場鞭馬

我地有練馬師

原來西瓜一直傷緊
其實佢個背傷醫唔醫得返

Higuain has been playing with some back problems in the last weeks, without telling anyone. [Sky]

Bakayoko and Cutrone will be available against Parma on Sunday, despite taking some knocks in yesterday’s match against Dudelange. [Sky]

我蘭啲獸醫難啲
要自己出去睇喇應該

早場騎馬

又帶傷上陣
好快又少兩個主力

星期日告東尼練馬

刺馬

最後變左波叔

斷背

學界級

查仔同老婆好返?
狀態係咪會回升

已經拎左歐霸嗰場mvp

Milan are interested in signing Cesc Fabregas from Chelsea, but the English club is demaning €12m. If they lower their demands, negotiations could be more serious. Stefano Sensi from Sassuolo is the alternative.

不了

半年約， 8M人工， 又退化， 自己又唔用
仲叫12M

三千萬打包巴卡法比

比多25M打包兩件
借藥膏比左5M

冇可能仲8m啦，好似減半但簽2年半, 佢打埋今年除非去中超都冇可能拎到咁多

8m唔係稅前咩

係車攞緊8M人工
如果12M買走佢， 車仔賺16M

有得咁計架咩，咁我地賣卡生唔止賺15m啦

收到風 新ceo 決定今次冬窗轉會筆值

賣卡叔點值都賺啦下

伊巴是咪free

This is what Milan's Board of Directors and Sport Management looks like - as Ivan Gazidis has just became Milan’s CEO today. Together with Leonardo and Maldini, he will decide on Milan's sporting plan.

有冇講幾多？

前阿記CEO，你話呢？

經濟自足

夾撚帥咪岩囉
買左都唔用, 唔洗做Budget買人啦

10m 拎黎搞租借個d
差唔多啦

Gattuso confirms Mirabelli's words that they indeed tried and could've signed Cristiano Ronaldo:

"If Mirabelli said it, then I definitely knew about it too. There was a possibility to sign Cristiano Ronaldo, it's all true what Mirabelli said, but a lot of things happened."

險簽

Probable Milan Xl vs. Parma (4-3-3):

Donnarumma; Abate, Zapata, Rodriguez, Calabria; Kessie, Mauri, Bakayoko; Suso, Cutrone, Calhanoglu. [Sky]

Milan made an initial inquiry for Barcelona's Dennis Suarez to understand the potential cost. They could consider bringing him on loan with option to buy. Roma are also interested [@DiMarzio]

竟然唔打四閘703同無波叔

睇落好過打拉素個場

嘩又茂利又早場
不過要出街

唔打咩野3421已經謝天謝地

邊個打左閘同中堅

撚撚肯用莫利

冇得揀啫
拉素唔傷就繼續場場chur 盡

如果咁擺應該係卡拉仔左
上季都試過
效果非常之差

77台又有蛆睇

終於有mauri

B華好撚勁

suso進化到佢咁就好

從此米蘭又多一個姓加既光頭佬 做CEO

意甲阿仙奴， 年年爭四

有能力去爭都好呀，好耐未試過啦

倒戈
輸波又可以賴佢

摩佬
黎米蘭同呂布重逢啦

劇本黎 daddy準備反杯

49000又豬

哈薩克仔

7點半
罪人奴大炒吧

It's Abate at CB along with Zapata. Calabria will be at right-back and Rodriguez at let-back.

卡拉阿隊夾擊意甲第一型男

起碼加度素吸收教訓唔俾卡拉仔打Lb

隊草初出道好似係踢中堅
搵佢頂頂先好過小明

女子隊9場不敗暫時領先榜首
炒咗撚帥有人頂了

Paquetá: "I spoke with Leonardo and we exchanged messages. The league is different, Milan do not play in a similar way with Flamengo, but I'll go there, listen and learn.”

only listen and learn, no play

叫左老婆今日煮飯咪出街食

欣賞早場西波

加禿 2.0

撚撚過多廿年
接班3.0

見佢頭髮趼少，難啲 可能艾比神，又或者.....龜頭人

不過唔係叫加禿了

毛利真係正選

Sky個預測好多時都好準

每次話有波叔
都真係有

個陣算唔算4231

Abate CB

早場

西波

相信今日巴卡會打回原形

2粒中堅炸彈

各位有共識先
巴卡踼得好就讚李安靚簽
踢得差就屌撚撚逼球隊簽巴卡
唔可以俾個核突鬍鬚佬拎到光環

又黎

咁係撚帥強留拖拉， 盧卡出走
臨完轉會先同李安講要隻大隻佬中場
李安先揾藥膏比佢

大隻佬中場同拖拉盧卡我覺得無衝突

any links?

acestream://dc927ada0e8a52d4d3511b08f2794612f9106264 [ TEN 2 ] [HD] [EN]

要比謝雲奴強姦了

人地排第六 好撚勁

最弊拉素阿屌唔傷， 藥膏都出唔返黎， 拖拉莫利試都唔會試

4個反防3隻閘

tks

早場食馬？

意甲三大型男同場
謝雲奴
基絲
巴卡藥膏

個中堅位搞乜鳩

撚撚幾時炒

前中後都唔夠人用 係得撚撚先咁

真•戰術大師

我覺得到罪人奴係米蘭黑鬼陣既一塊拼圖

名宿倒戈

早場差d唔記得

全部黑鬼圍住隊長踢

有無LIVE POST

好撚耐無睇過波
慘到仆街

全世界黑鬼加盟米蘭系列

典解

Mauri都有份

今日都幾多觀眾

睇黎史米可以退役

多野做
早訓, 成幾個月無睇過西波

輸一樣即唔睇
無謂激氣

告仔越黎越似撚撚

撚仔

差D又豬

阿隊1D都唔驚

到底藥膏踢返三中場會唔會打回原形呢

冇人開POST?

暫時幾好

牙高正常左咁多嘅

擺明要佢打正防中唔俾佢太多上前

牙高

係後場鳩搓岩岩
痴撚線

個後防穿到

後場搓波練左半季啦我地

阿隊:我mark C朗既時候你地都唔知喺邊

對面控好D就輸

查仔又鳩射

訓練除左練傷之後
其實仲練左D咩

條友控到收左錢咁

隊草

阿隊同皇馬拉隊一樣,轉型中堅之後都一樣勁

頭先解圍都出出地事

點解冇人開POST

未入局

班友真係無意識傳波比前鋒

告仔搶唔到

卡拉仔個轉身

告

今日隊草啲控波咁垃圾嘅

射完未

射門都好流

屌，斬入去會死架？

隊草冇左腳

我屌你
隊草控失 仲ON99 散步
得巴卡追

完全比藥膏屈臭

藥膏

克勤都仲係唔多得

唔係屋企
請問有無啲係電話睇到嘅link

Kc甩左波都唔追

2隻黑鬼交換左靈魂

藥膏想丁死人咩

巴卡狀態上左又到隊草柒 究竟做乜鳩

真係幾好丁

查漢

巴卡勁撚到痴線 又one two 又硬爆

禁區又有高點

仲有one touch轉向

攻唔能到

Sso跌到成個世三咁

11個係哂後場

鳩射到入為止

蘇素差D

RR 舉晒手冇人理 冇人識放長傳

右腳射波

Suso

下季隻右腳成熟埋

卡拿仔啲波斬到小明咁

mauri好似少左啲熱誠飛鏟

好事

有 不過幾次都鏟空氣

卡拉仔射WHAT

卡拉

巴卡D視野真係唔差

告仔走撚哂位就傳啦
成隊on99

卡拉仔

解圍

卡拉仔傷完痴撚左線

出conti啦

差啲出事

差d

撚撚D守死球冇好過

3個後上插入都無人mark

米蘭傳統

啲龍門球發生咩事

d人企左入禁區?

咪又係要大腳

又黎蘇一招

汲取咗教訓，凡有龍門球都浪費下時間

告仔唔頂莫利就有了

卡拉仔斬到

唔知foul乜

foul 乜

阿隊真係好撚危

foul咩。。。

中波呀 屌
仲FOUL

球證咁撚近都睇唔清

mauri隱形

巴卡咁搞法
真係要40m

踢阿屌個位?

撚撚:一陣出波叔

出黎搞笑

卡拉仔幾時習得炮彈傳中架

盡得阿隊真傳

阿隊傳授

有下告仔頂到，但係好似中炮咁彈後

黑蒙黎左睇

FEEL到今場冇波入

人地有

屌你老母

完

屌

成場D死球唔知有冇一球係守到

笑死

又要踢歐霸啦

收工

燈到入波

炒未

未

早場又冇好野...

迷撚大將軍蘇素出埋都攻唔入，重有咩辦法

牙蘇唔交波
撚帥快啲屌佢

上半場都已經攻唔入,而家仲比對面鳩到一球,玩撚完

出波叔

好話唔好聽都叫攻左成場，人地一兩個死球就搞掂你

場場比人屈高波

屎換屎

波叔出場

懵撚D死球防守都冇咁差

屌你老尾出波叔把撚咩

卡斯呢

波叔無晒啲白毛

又打歐霸 仲有三年受

加度度：波叔歐霸入波阿

告仔真係好撚勁好有靈性

雪藏雞腳

告仔

告仔靚到
迷撚

告仔洗唔洗咁勁

哇屌

告仔又迷撚

告仔首席迷撚

撚撚number 1 fan又入

又迷撚

屌你
又搶又射

古仔

又和

計唔計蘇助攻

告仔真係米蘭之子

咁都var?

原來要靠次席撚迷古仔

有咩好爭議？

VAR觀眾無得睇既

球證唔鍾意

on9 睇乜撚嘢var

今日個球證

意假

西甲都係

唔比你睇啦

淨係我地入波先要睇

波叔首席作用王

牙蘇有無一腳交到

可能係睇告仔搶嗰下有冇犯規掛，除咗嗰下之外應該無野好睇啦

查漢個個位越咗
可能睇佢有無出腳動作

應該係睇遮左keeper視線個球員算唔算offside?

換走查漢啦今年真係廢到一個點，岩岩要睇var 都係想話佢越位

入波叔即和,仲有無人反撚

有卡斯又唔用

係都換蘇
今場靜到

卡斯得罪左撚撚?

又然

罪人換走埋

告仔d 基本功真係

又kc

題外話
2020歐國盃外圍賽分組

意
波黑
芬蘭
希臘
亞美尼亞
列支敦士登

首兩名就出線

有無人識交波

我都覺得ON9

波 > 卡斯 / 辣殺

告仔真係好撚勁

上上籤

波叔出黎做過咩

入波磁場

傳聲筒

我都想知

屌你老母波狗出黎9跑, 撚撚又係ON9, 快撚D炒佢啦屌
9戰術可言

最緊要自己唔柒

黃牌都var?

屌你打排球

手球

今次有VAR睇

負六足球又黎

屌奶星 咁都有12碼

有12m

又kc射
好危

唔好燈住 入左球十二碼先負碌足球啦

應該射唔入

咁都12瑪

球証都迷撚

邊個同球證投訴

冇人射係唔危

佢成個Pose真係打排球

penalty!!!

set波比自己

KC射

又會炒信唔信

打排球

唔敢睇

炒左未

波叔咪搞事啦屌

rr好過佢

比巴卡射啦

信

又隊草射

有冇未來人講下炒左未

撚撚炒咗喇

好在入

炒咗撚撚

Kc

好早之前已經講過係俾基斯主射12碼架啦，唔好次次都覺得好新奇咁先得架

雖然我都諗唔明點解會俾佢射

熱血反cup

巴打你2046年番黎？

私心想俾告仔射，爭下射手榜

呢個時間領先唔通又有劇本?

波叔戇鳩黃牌

好似係隊草之後到RR

反撚既就係鬼!!

終於識入十二碼

佢個下落腳黃硬

-6足球

劇本先啱啱開始

但似係黃佢投訴多D

批踭

黎緊撚撚唔撚換人全守

90分鍾又比人逼和
繼續吊鹽水唔使比人炒

咁唔算波打手咩？

kc 同查古合體

準備比人絕殺

合體

好撚負碌呀

屌打排球咁打都波打手

呢個順序唔記得係懞帥定係加度素定，淨係記得已經定咗好耐

真係點諗都諗唔明

唔算啦
高波打落黎中手

邊忽熱血屌佢老母
2球都負6, ON99咁款
無章法

終於有貢獻

出conti ok?

懞撚定落

卡拿仔真係小明接班

但係失敗

卡拿仔啲傳中好有abate feel

卡拉仔鳩斬

上次西瓜射失12碼嗰球都係隊草企係12碼點，但西瓜攞住個波，然後唔記得邊個拖走隊草

第一球唔係靠告仔搏番黎架咩

劇本未

等下啦
就快

明明前排有段時間斬得幾好

俾隊草射，射失感覺上無西瓜射失咁嬲

波叔推甩哂

波叔屌你老母

岩岩傷好姐

波叔推波都77下

廢波

無戰術可言，射得好，加啲運

波叔屌你老味,咁都推甩波

波狗我屌你老母

帶帶下波都甩

波叔完全係出嚟搞笑

我阿婆帶波都穩過你呀屌

渣古

卡斯下季又要送去西維爾

博番黎囉
無咩大道理可以講到

負碌

領先左又HEA過

閪波傳統

換人啦

換走查未

波叔不如唔好掂波

對面個龍咩事
幾次都送角

lm劇本2-2

查仔真係好差

查仔

告仔嗰球都唔易射架

佢點撚樣揀人架仆街撚撚

屌你渣古個態差到咁都可以出

波叔算啦, 無咩討論空間, 只可以每一句都屌佢老母

隊草真係好撚好笑

基斯

換卡斯出嚟跑下啦

KC

teamwork 0

傳咪入左

波叔個位靚好多

撚撚又儲印花 等睇同上場一樣

力架真係力架

依家隊中有唔少球員踢逆境波都仍然搏命去搶，搏命去跑，係一個健康嘅現象

大家之前讚波叔都係因為佢雖然渣，但係仍然搏老命去跑
不過今季卡斯同辣殺都好勤力，卡斯仲搏到好似小朋友踢波咁，跑足成個場，諗唔明點解出都無得出

又儲印花

KC同查漢合體完都唔交俾佢

3打2龍都唔中 中痴撚線

啲反擊柒到，兩球都係咁

差d失埋

成班第一選擇都係射 完全無位先會傳

個個都係0 TEAM WORK
SUSO又係, 渣古又係, 隊草又係, 有位就想射
救命

兩球反擊一早要比啦屌

個閪波

又唔換人
等睇追和

換未呀屌

第一下比波都覺得7啦
屌都費撚時

告仔有時都好ON9
不過要時間去成長係岩

屌牙撚仲唔換 又留黎煲醋

又送返比人攻

唔係打parma都淆到唔換人啊?

無人會交波

告仔射得衰d但唔比波叔係啱既

廢波真係波都唔想傳比佢

告仔又射上看台

準備自爆

射到咁

劇本味好濃

無態唔換，無力唔換，踢得差唔換
唔鍾意既就即換

準備平安鐘

屌你老母告仔

點解個個都係咁撚樣

波叔個走位都唔知想點

波叔D走位

認同

屌你老味查

4分鐘後就會入波 唔係我切

都話0 TEAMWORK

一有位就想射想上位想領功

懲罰觀眾遊戲

真係唔撚換

非契仔唔換

兩個力架都榭哂

卡斯/辣殺是但要換1個啦

換人阿！

屌，撚帥儲換人名額做乜鳩

屌你老母 冇人提撚撚仲有2個名額

屌痴撚線

終於換

牙蘇下半場去咗邊

反蘇又贏

左邊就俾人屌爆仲唔換

換1分鐘

好撚驚

辣殺換埋查漢啦

@小智

隊中有三個喎，你咁樣講好唔公平啫

屌你老母得番幾分鍾放狗不如咪撚換

屌你老母撚撚

3打1

鬼唔望佢輸番轉頭

咁撚保守

卡斯打鳩kc

卡斯呢啲咪配合囉
蘇應該又會fake返大位再慢慢黎

補成6分鐘

撚撚on9

6分鐘

conti出黎行下都唔比

補6分鍾,係人都入啦

渣古都係一撚樣
一有位就想射

基斯攰撚到死咁滯
兩邊禁區都有佢身影

KC攻真係唔撚掂

d 反擊真係痴撚線到 隊草真係

KC反擊終結者

屌你kc on9架橫傳

第幾球戇鳩反擊呀，吊你老母撚撚完全唔識教

做乜撚野呀屌
3個選擇比到咁

隊草啲進攻真係港超級數

點解啲反擊可以咁廢

季初又話咩拖拉機IMPRESSD佢

屌你笑話黎
撚撚屌你老母

幾球反擊連龍門都無射過

隊草on9 今場柒左幾多次

究竟隊草浪費左幾多球反擊

屌你老母力架真係驗下個腦啦

啲反擊真係好柒呀！

咁都攻唔入等追和

留名2-2

力架基本功係咁

老老豆豆今場打得最好反而係季初屌得最甘既巴卡

卡斯

送埋比你攻都比返人

係就好喇

仲有位 換人曬下時間啦

留返下場
不了

仲可以唔換第3人

一早講過佢打雙中場好過打3中場

今次搵左2個人
已經好大進步

有時望住對家入波仲興奮過自己入

換印花

真係好撚弱智

好撚緊張

米蘭入既波都特別垃圾 f91

又唔好話唔幫佢，上場歐霸出佢正選，佢啲表現真係唔知點形容，無表現之餘仲要唔勤力

撚撚: 兩個就夠曬數

Now條友都串下牙撚

有第三個啦

牙撚on9

無機會

屌你咁樣拎三分

最後10秒換係咩玩法

卡斯呢下又係ON9

-6又贏

3分

屌奶媽藥膏制空力勁撚到

多謝VAR

反撚又輸

三分已袋

-6足球又贏

未換完場

4-5次多人打少人, 連射門都無

-6

唔係隊草on9真係456 不過都係撚撚唔撚識教進攻

黎緊隻巴西仔都勁

直接送比龍門

Ok 繼續反撚

防得頂得,傳可以

啲進攻唔係一般既廢
反擊正常啲真係可以456

卡斯呢D先係配合
有時都唔明SUSO 左CUP右CUP去大位搞乜
係撚撚問題定佢問題

贏波不忘反撚

反擊之鬼

隊草今日廢到一個點

米蘭反擊柒到一個點，場場領先都要撳平安鐘，又要靠啲負碌波先入到，炒教練又炒唔到

我地d反擊廢撚到

同意呀

拖拉機一早無貨, 好心放啦ON9

除左打西瓜皮果場D反擊係OK之外,其他都係柒

兩個都有
教練要禁止佢做呢啲野啦

重返前4暫時

真啊，甚實簡單一腳踢前都掂嘅野，使乜搞到咁繁複

望拉素失分

鳩下鳩下又一場
感覺上加度素將會係咁多名宿中win rate最高既

希望幫到下造波
不過係撚撚手下都係波狗ABOVE ALL

打榜尾隊
大炒啦

F91入嗰兩球幾靚，連兩球烏龍都好清脆

今場又4 tackle, 4 clearance, 爭頂贏4次

打基爾禾,拉素食硬啦

打榜尾

真係好撚垃圾
入波唔係個人能力就係負破
啲反擊柒撚到無夾過咁
啲防守死球又係
姐係攻同守都係無
場場靠球員自動波
垃圾教練又比佢續到命
On撚99

藥膏由第一場唔識踢波
到依家個位置感好好

我地鳩下鳩下都上到前四，仲有咩唔可能發生

幾個教練都無同佢講過
我睇唔出佢呢幾年打法有咩分別
係佢個人能力好好, 但係打佢一個咩

無配合過

人地夜場爆基

巴卡=窮人版普巴

普巴係奢侈版巴卡

巴卡發揮好=反撚又輸

@雞巴清

今場巴卡逗得勁後

中場指揮官

唔係想玩咩反SUSO撐SUSO

但係呢幾代教頭都無正視過呢個問題, 由佢自由發揮真係好ON9
但係卡斯出到黎打佢個位又完全唔同, D波快黎快去, 唔會有多餘行為
D波快同直接好多

SUSO唔岩現時我蘭打法, 搓住黎打真係蚊都訓

巴卡打得好好, 阿隊出晒奶力今場其實守得唔錯

迷撚新成員

感覺似3中堅

今場牙蘇成碌柒咁，反蘇又贏

我反而唔明點解好似幾代教練都一樣阻唔到佢地鳩射

老老豆豆

唔知佢成場做過乜, 但係感覺好穩陣好放心

掃成條中場成黎佢好過隊草好多

干地唔識用

直頭唔係現代打法
反擊最緊要快同走位，佢就好似想cup完一腳傳到位

依家我蘭打法係咩我都睇唔到 點解高清你會知

永遠唔係諗住比個更好位置既隊友先
禁區邊/內一掂到波就真係得射波掣

Who needs conte if we have gattuso

好似葡萄牙個卡華奴咁

因為佢地都唔知打咩章法
搓黎打又攻唔入, 咪比佢自由發揮
屌你你估佢係小花咩

我覺得教頭問題多

希望請到干地

感覺上撚撚擺佢打正防中係想佢唔好hold太多

撚撚>干地

可能呢啲真係更衣室文化，個個英雄主義

幾個教練改都改唔到

隊草今場除左球12 碼完全垃撚圾
如果失分佢頭號罪人

今季好咗啦，會同邊路或者禁區頂配合下

有進步，但其實仲要再好啲

話雖如此但我覺得今場有樣好左係唔會單邊死搓+回傳轉邊

同意巴打
佢之前個幾場睇得出佢個人能力好強, 對手一個唔留神比佢蘇一招KO

但換轉爛打D既真係屌打佢, 唔配合, 當然前場幾件都好有責住, 唔應該怪哂佢

今場搵戰犯肯定係隊草條仆街先

無變化過
又係後場鳩搓, 比人逼, 大腳/傳比SUSO -> 甩->比人攻->無事 -> 再黎過

不斷LOOP

好記得有下隊草帶失
然後無理 仍然慢吞吞行返前
係巴卡死追 搶返
心諗隊草DO WHAT？？？

咁我寧願雞巴黎
反正佢係美職一樣咁尾機

屌你 打FIFA咁
等SUSO綠燈

除咗一下右腳射近柱下角，又變番係咁死去，同不斷左腳鳩斬無人接應到嘅蘇素

AGGER既, 同樣地渣古個邊同SUSO一樣
2邊死火就玩完

你黎渣古今場其實仲差過SUSO, 大位又想自己射

其實撚撚今場擺既位都ok既
感覺上茂利克勤睇情況而前後換位同巴卡隊草換位咁幾好

等雞巴屌下班柒頭都好。一言不合side kick 佢地

想睇呂希同西瓜夾

兩個都後生5歲就好

加多個後生5年既法比

後生5年仲會黎我蘭

夠錢買既話呂布應該肯

法比同伊巴都嚟嘅話，又會俾人話係老人院

是但啦
依家咪一樣話係老人院

而家又老人院又支那米蘭

好想印藥膏

有法比技術扶貧又冇所謂

好似轟要12M先放

同西女人講：30M+李安馬隊3P一晚打包法比藥膏

美羊

但卡斯無乜機會出

怕基達黎埋分分鐘鐘仲少機會

中堅有乜人選
雖然阿隊今場唔差

唔放已經係度啦

莫利打成點

我注意力去晒巴卡
今場無咩存在感

godin

隱形

穩陣先生邦利拿

有無失誤

唔知做過D乜

鏟左幾下空氣

熱狗勁能到

等睇今年抽中熱狗，出局兼踢傷半隊

同駁左幾下腳

熱狗踢R聯wo

人地對住你隊魚腩，輕取啦，駛乜踢你啲人

下場熱狗要贏巴塞
同望隔離街輸/和PSV

疤放能硬水
同分熱第二

已經好過屌仔
屌仔係負資產嚟

記得有場442左辣剎右Suso踢得好簡單好爽
係後防派膠

希望怕基達黎可以比查漢壓力
最好即食+撚帥又肯用, 送查漢落後備冷靜下

佢同條女復合之後已經好左啲

Cutrone is the spirit of this Milan, not only scored but ran 11.186 kms today, more than any player even Kessie. His fighting spirit is what we always lacked. MOTM
依一代既年輕球員 態度黎講告仔真係無得彈

我都由J盧卡仔轉咗J告仔

真親生仔
好記得傾續約果時佢經理人出黎話傾好人工就即簽, 唔需要release clauses
最後上個月1M人工續到2023

老馬兄弟食屎啦

痴撚線咩阿妓

燈到

CUP 3球

當年買到torreria會點

個勢似仲有

黑風雙煞+白簡迪

會j到傻

會坐緊後備

跟住傷哂

熱狗打轟就咁撚勁 反而比阿狗反杯

加操收咧

一個主場一個作客
無計

未夠30掛靴

熱狗

車仔鋒線點同阿記比

抵啦

抵啦, 華湯根明要腳, 成隻腳印曬落去

最尾整多場打架OK?

推跌人再屌9人插水, 熱狗

熱狗精神,輸波打人！

洛賓季尾離隊，簽佢返黎教下蘇一招啦

佢黎到應該醫到出唔到場

占士黎踢查仔個位ok?

呢幾場牙高好似脫胎換骨咁

當年請到愛美麗會點

勒邦占士？

咁睇應該係佢唔岩踢英超

當年中東老闆入主會點

冇得咁講，當年咪又係嫌佢廢

愛美麗今場第四球喊埋出黎
撚帥熱血都輸埋

但印象中當年有ff過佢黎，係後尾教巴黎咁成績先收聲

黑鬼陣

教PSG前3連歐霸,當年不知幾想佢黎教

Aaron James Ramsey

Ramsey

加禿做野未

睇你地講阿熱場波仲精彩過出面即討

刀疤都應該走，我蘭下季：
列貝利 - 伊巴 - 洛賓
法比 - 拉素 - 基絲
史叔 - 黑鬼達 - 卡希爾 - 阿隊
連拿

冇事發生

伊巴 希古恩
查漢
法比 藥膏 kc

大家咪再講

各位要忍口

拉素輸緊

屌你 利物浦先係負碌足球既代表

molamola

基爾禾次次都比人cup架啦

佢今季未贏過
得一分

扣咗分
所以得1分

拉素好難輸

訓先

聯賽全勝ok?

可以上水啦

我蘭私家雞基爾禾做到嘢，名宿比爾沙有助攻

名帥撚撚登基
活用433，442，343，352

Bakayoko: "We are still not 100%. The team played very well. I am very happy about the win and the performance. Me as a playmaker? I like it a lot. It's the right position for me. I now feel more confident. The first months did not go well for me and I was not 100%."

Lucas Paquetà tells @eespetacular that he has asked for number #39 at Milan - the same number that he wore on his debut with Flamengo.

Milan and PSG are both very interested in signing Paredes from Zenit. Leonardo hopes to lower Zenit's demands to €25m, but the Russian club wants to keep him until the summer. [@parisunited6]
白人不鳥

Gattuso on Bakayoko:

"We knew what he could give us when we signed him. He started with some difficulties, but he's now proving himself to be an important player."

Milan have contacts with the entourage of Atalanta midfielder Remo Freuler, with Atalanta requesting about €18M for their player. However, at the moment Leonardo priorities the economic situation and is more focused on Fabregas, as he would able to arrive on loan. [GdS]

睇黎拖拉機無得留低

借埋freuler既，茂利應該都係咁先
一係就清走拖拉機同蒙牛，尤其清走蒙牛慳返人工
季尾買埋巴卡而佢保持到狀態既反而有機衝擊屌仔既必然正選
起碼左路可以ff克勤/卡斯仔 巴卡 辣殺咁既組合
理論上個攻防應該平衡到

蒙牛今季完約
不過今季如果要補人同買斷巴卡
查漢同隊草好大機會要賣走一個

卡斯同辣殺係打機限定

咁樣我寧願賣suso呀屌
之後如果保到4完季既試下追Ajax David Neres或者Nice Allan Saint-Maximin

心水清

重返第四 基爾禾

阿屌傷完， 轉會窗都完左
阿屌無傷， 撚帥分分鐘鐘比人炒左

呢個正

話撚左拉素失分架啦，不服來辯

又第四了，點炒到丫

依件逗藥膏應該好正
法比真係12M, 就轉依件啦

點解撚撚咁多狗屎運

撚撚 真命天子

快d踢阿屌落榜啦

今季真係好痴線 碌下碌下咁到前四，仲要已經打曬前面果堆

屌仔入左三球？

冇告仔，蘇素
撚撚炒撚咗啦

前四

要送分比下遊

準備好下場比神鋒入波未

仲要羅隊反撚變迷撚

我蘭乃一級神風自爆隊

隔離街仲要和埋
撚帥啲狗屎運

Gattuso on # Bakayoko : "I knew his technical skills. But tactically it surprises me a lot. He understands the game, he cuts the lines, he plays two keys ... I like his attitude. In a way, he undressed and gave himself to me and my staff "

最好彩係拉素和左基爾和

最唔好彩上場失左兩分

之後全勝 上返頭三

加仔如果真係頭4完季
都唔知炒唔炒好

ys....

有咩特點

名帥撚撚

佢冇功勞

我地同拿坡里都唔差好遠

保住頭4先講啦，我地對頭5果4隊係未撚贏過
（原因大部分都要多謝撚撚 )

依家仲反撚既就係想米蘭死，收左黑白間既錢，係鬼！！

最忌有自信

對拿仔贏左幾十分鐘計唔計

巴卡依家就大大力車巴落你地班反撚度

上場拉素唔換人嘔返2分出反黎
今季屈球員質素同心態多, 最重要係阿屌傷左同巴卡重生

撚撚足球
1分變0分
3分變1分

卡拉仔同阿隊咁型

黑鬼達就咁嘅樣

黑達好似毒撚咁

阿隊一向型

踢成季士氣波

牙高係下一個沙拿迪布尼

今季撚撚好安全

證明佢真係夠負碌
但現實係佢明明on9搞到失左好多無辜分
本身應該直頭係放甩緊第5

羅馬國米和都正常，今輪拉素又和

如果唔係衰撚撚on9依家拎多6分過撚埋隔離街
對真藍黑同拉素臨天光嘔返4分出黎
對安波里又食唔到無左2分
不過對森多同熱那亞又可以絕殺拎返多4分

結論係負碌足球無路捉

邊有咁多如果
成個意甲得祖記穩陣，唔爆冷

而家中場穩如泰山 係差前面入唔到波

我覺得冇瓣穩 叫做其他隊一齊on99先咬住上

我地場場都係靠個別球員救全家先上到依個位
個教練係完全無撚用
開季到依家都係完全唔覺有戰術
真係靠其他隊一齊on9 咁解

巴卡如果keep到既中場守方面都可以既

負碌足球，堅定反撚

當巴打們望之後幾場對中下游可以全勝，呢隊米蘭就會柒俾你睇，咁多年都係咁，好似咸酸菜配牛歡喜一樣，定律嚟。

就係成隊人d水準太飄忽 呢場佢打得好又到另一個食屎

牙撚好多時靠球員續命
諗起施多夫大恩教緊個陣
真係

如果計埋西瓜巴卡既買斷金
呢2季夾埋都叫洗左300M

Denis Suarez has been proposed to Milan, with Leonardo with having a concrete idea: Milan will only go-ahead & sign Suarez if he would arrive on loan [that is not too expensive] and with option to buy - a formula that does not particularly intrigue Barcelona. [@FabrizioRomano]
Barcelona are not totally satisfied and they're rather hoping for a permanent transfer already in January to a Premier League team. [@FabrizioRomano]
我係巴塞就企硬反枱唔傾, 借咩呀借

反撚又輸
隊草冇12M應該5.5分

反撚又縮晒入老母閪到

下咁都有7分，真係亂黎亂咁俾分

查漢差過莫利

波叔又贏
卡斯可以準備去西維爾搵阿華

波叔換左出黎即刻反勝 撚撚:戰術調動成功 下場繼續用波叔

係眾多傷兵同西瓜停賽既期間
帶住米蘭衝4
簡直係我地既神啊

反而abate打中堅表現唔差 希望唔好講完下場自爆

頂查漢嗰位

下場唔知西瓜個背仲有冇事

好彩依個月無咩大戰， 唔係撚帥發癲加操
告仔巴卡斜恩隨時操傷

柏基達着39號，有咩人穿過

Mario Piccinocchi (14/15), Davide Di Molfetta (13/14), Riccardo Caraglia (07/08), Ferdinando Vitofrancesco (06/07), Michele Piccolo (02/03), Eder Baù (00/01), Gianluca Zanetti (97/98),

巴打係邊度check到？

性價比普巴

transfermarket

又開始傳sms
但佢好似廢左好多

得你一個J佢

夠屌打我地中埸啦

藥膏>sms

問過波叔未

米蘭球迷抬價部

我都JJ地既
其實有無手足覺得佢係強化版隊草

後生版費蘭尼

不過我覺得我地制空幾弱

其實巴卡出多左係幫到手

如果伊巴黎都好多少少
係淨返後防問題大....

睇左國米羅馬個場, 本身諗過賣SUSO買POLITANO, 好在李奧英明

8球助攻冠絕歐洲

Today, there was new contacts between Milan and the entourage of Fabregas - the negotiations continue. We are talking about a 2.5-year contract for Fabregas. The parties are still distant, but there is a willingness from both parties to do the operation. [@AntoVitiello]

用表現說服盲反球迷

睇普通數據都見到, 而家中堅高波頂最多係沙膠, 場均2.8次, 頂波勁既中堅都3次左右, 羅馬仔1.6梅沙1.3

不如叫李安傾碧基黎

牙膏好好j 呀

屎忽痕睇下，轟估唔到巴卡都有野可以j

牙高回勇，防守已經無問題了

佢乜都贏過晒搞副業多過踢波, 仲會走咩 而家幾個目標其實OK, 其實換走梅沙換個185以上已經夠

伊巴confirmed?

如果喳，都未講實
反而好似真係想帶法比黎

原本卡達拿制空方面點？無留意佢

Gay Cahill - 1,93 m

遲左十年既Mr. X

要求唔高希望買番個有alax咁既實力就ok

雖然佢有米9, OK但唔係文路拿斯, 賓拿迪亞個種頂得, 佢偶像尼少, 鍾意腳下功夫

咁佢實頂得過梅沙既

卡希爾 - 1.93m
基斯甸臣 - 1.88m
高甸 - 1.87m
拜利 - 1.87m
Caio - 1.83m

6月5號
歐國聯 阿華肉搏RR

梅沙米8咋 講真而家好少中堅矮過185, 費倫個MILENKOVIC可以關下, 成195, 打得幾好, 不過今季打右閘多

半年後嘅事，半年後再算啦

依件費倫開40-50M都似

80M打包佢同基艾沙

撚撚要老馬練傳波真係收到成效 呢個可以比番少少CREDIT佢

羅馬仔1米88都係得1.8次

又想俾費倫撚狗咁撚

*1.6

Lucas Paquetà should land in Milan on Sunday and undergo medical visits with Milan. [Sky]

pk最垃圾就係高波

屌 失眠

fd底

Lucas Paquetá recibió el premio Silver Ball como el mejor mediocampista del Brasilerão en 2018. 🔴⚫

Lucas Paquetá has received the Silver Ball award as the best midfielder in the Brasilerão in 2018

淨係睇到3棚牙

Sergej Milinković-Savić: "Interest from Milan this summer? The rumours are always there, you have to ask my agent and the club [Lazio]. I do not want to hear about those things and if they have to tell me something, they come to me."

[📽️@SimoNobilini]

Christensen’s arrival at Milan seems unlikely as Chelsea deemed him unsellable [Gazzetta dello Sport]

Fabregas turned down offers from China and does not seem attracted to an offer from Japanese side Vissel Kobe as he wants to continue in Europe. The nod to overcome is economical with Chelsea asking for €10M and the player wanting a €5M/year contract until 2021 [GdS]

Milan have a €35M buyout option at the end of the season on Bakayoko and the player wants to stay. The deal was orchestrated by football agent Federico Pastorello who will seek to find more favourable conditions with Chelsea [GdS]

Yesterday Leonardo passed the final exam organized by the FIGC for those who aim to become sporting directors [GdS]

冇諗過藥膏真係可以打返起，明明一開始連波都唔識傳變到而家MOTM

撚撚手下一定要有一名鐵血防中咁先似樣

巴卡keep住咁多都可以買，平番少少就最好

佢暫時頂到Forza Lazio 個位

藥膏反搶能力可以話係隊內第一

藥膏KEEP得住
lazio應該係佢後備

Milan could receive UEFA's FFP sanctions by the beginning of next week, according to Gazzetta dello Sport.

D人見到高大力架驚左

同埋因為佢靚仔而鬆懈

應該可以同拉素同場 始終藥膏仲未係好「放」咁用長傳/轉邊同埋過頭波

禁佢踢左都唔夠10場（正選加後備），可以繼續train up 下d默契

雙防中啦

話說無左牙屌，雖然係負碌足球，但係真係入球多左

有兩個合格防中可以踢4231了, 試下柏基達攻中

開定先

傳SMS 70M
黎左既話個中場點排

藥膏 SMS Kessie
SMS打前D

不過依個就算買都係夏天

牙高 隊草 波叔
SMS 打後備

同怕基達一齊坐

連干爹都唔識用
牙撚又然
反撚又豬

又買藥膏又買SMS, 以為玩緊FM 夏天仲有西瓜條數

ffp咁搞法，有排都唔可以有好既正選同後備

Mirabelli: "Ronaldo told me that he wanted to win the Europa League because he never won it. Milan have an appeal that nobody can understand. We discussed Ronaldo with Jorge Mendes much earlier than our negotiations for Andre Silva."

Mirabelli: "I told Pellegatti I had Ronaldo in hand, everything was ready. Then the next day they told me that the money that was there before is not here anymore."

牙朗想黎拎歐霸
米拉係咪痴左線

話左佢得把口唔輸人

牙朗好似差世界杯同歐霸未拎

FM 兩條友其實都係得罪人多 稱呼人少
果陣搞轉會果陣 都幾辣火頭

淨係記得佢比肥佬, 老馬全家 同 費倫撚

現實

佢有話係其中一單最佳收購 卡叔就入哂蒙帥數

波叔最佳收購，卡生就蒙撚要，總之就冇錯

lord borini

FM同李安冇得比
李安明顯好好多

撚撚唔肯用新買嘅人，其實都幾on9

你識條鐵咩

未適應意甲

不變應萬變

撚撚>干爹

得撚撚先睇到波叔呢D意大利球王既實力

仲有巴卡

上年成季係撚撚教
我地洗踢歐霸?

撚帥好波

lun lun ho ball!

想返身都幾難

如果好似曼城咁
撚撚都可以做哥迪奧拿！

撚帥唔用新人+操傷一堆人+重用波叔
讓賽都排第二
想像唔到解除界限嘅撚帥會有幾勁

反撚

撚帥操傷哂班人係為左增加自己執教難度
好難想像撚撚認真個陣有幾勁

運氣限界突破

諗唔到點解要反撚

反撚定反素難啲

依家成個意甲夠撚帥好運呀

果種運係拉埋其他隊一齊廢

原來獌狗都傷左10件

死歐洲佬凌晨4點先踢波

我蘭比兩大領隊教過

好波不如好運

巴卡約高勁到打兩個中場都夠搶

撚帥仲要送阿華去搞亂西甲
撚帥

撚撚=我蘭拖舟

唔好玩啦
拖舟屈阿朗 < 撚帥係將阿屌練成阿朗, 再操傷佢
哥禿屈無限金錢 < 撚帥買完人唔用+濃密嘅禿髮
摩帥屈全能到仆街+普巴 < 撚帥用萬能到仆街嘅波叔+巴卡, 係輸鋼琴
高普屈熱血 < 撚帥屈熱血+運氣
肥普屈MMA踼傷對方球員 < 撚帥直接操傷曬自己球員
都唔知D人點解要反撚

我撚已然

支持撚撚

手足們齊心g持撚撚

剩係睇撚撚D頭髮多到咁
就知施丹唔係果皮

李安想砌晒成隊巴西人？

傾唔掂伊巴？

non-EU唔夠位比佢玩
其實砌全黑鬼+波屌蘇比撚帥就夠

柏基達
計EU

認真講句，鳩下鳩下又搞到咁，真係吹唔漲

撞正今年羅馬同拉素都冇上年咁勁

今年唔係蒙治條友搞死羅馬
幾時輪到撚撚吊命

羅馬拆骨自己攞黎，拉素真係唔知衰咩

有時唔夠好波，但有運都ok 嘅，好似李城咁，雖然有雲尼亞里，但唔係其他隊咁啱跌watt, 幾時到佢

利申唔係撐撚，但有時好運都好緊要

拉素都只係落後一分

細恩越換人越變陣, 進攻就越單調
唔係佢自亂陣腳, 破撚帥703奇陣真係時間問題
不過撚帥有風度, 最後嘔返兩 分出黎, 留返兩分薄面比佢

屌，咪撚提

伊巴空炮

柏基達冇空炮咪得

樓下係死基佬

為左良好溝通環境
呢隻死貓等我黎食左去

推爆個Post佢

樓上好偉大

1001

推